想有人明真係咁難咩

嘗試下理解下都唔肯
都講咗無數咁多次 只係好想你去理解下我
唔好淨係識得鬧我
真係咁難咩？真係咁攰咩？

我明

傾下計

好啊

咩事咁唔開心

我不是個成熟的人 好煩

我都成日比佢鬧我唔成熟 可能收埋曬自己感受先叫成熟

但收收埋埋 到最後會爆的 會有好多誤會

佢都冇耐性了 有誤會 點解釋都冇用 都唔肯聽

agger 開始冷淡未？

次次都係忽然之間嗌交

明白 但我認為感情是雙方一起努力的
單方面付出會累。又或者對方根本不需要你所謂的「付出」。

佢話我 淨係記得佢唔好嗰啲野
明明佢好嗰啲 我都有做到 佢唔好嗰啲 我都有做

我現在甚麼也不會過問
因為知道太多 自己會不開心
不能太在乎

我明 唔開心都唔得 唔開心又係我錯 因為會煩到身邊既人 眼淚控制唔到無啦啦自己喊你估我想嫁
咁我收埋曬所有野囉

咩都係我 全部都係我錯